情人節去乜嘢餐廳食先最安全

想情人節出街同條女食飯但係又驚中肺炎
究竟係乜嘢餐廳先係最安全呢

佢屋企

屋企煮

老竇老母家姐姪仔全部係屋企

打邊爐

開房食鮑魚

一蘭

Party room

情人節實周街都係人

情人節仲帶女朋友出去食菌，你都幾愛你女朋友喎

打邊爐
分分鐘無人
然後可以同條女講包左場